В этой задаче нужно будет добавить системный вызов `alarm` в xv6.
Сигнатура системного вызова

```c
int alarm(int n, void (*handler) (void))
```

После того как программа успешно выполнит системный вызов `alarm`,
ядро xv6 должно каждые `n` тиков таймера вызывать обработчик `handler`
(под тиком имеется в виду момент, когда таймер посылает прерывание процессору).
При этом учитывается только время, которое работает процесс, позвавший `alarm`.
Обработчик работает в том же контексте, что и сам процесс.
После того как обработчик отработает, процесс должен продолжить своё обычное исполнение,
так же как это делают процессы в Linux после обработки сигнала.

Посмотрите на тест `alarmtest.c`. После того как вы успешно доработаете ядро xv6, вывод этой программы должен получиться примерно таким:

```console
alarmtest starting
..........alarm!
.......alarm!
...........alarm!
......alarm!
```

Вам придётся не только добавить непосредственно системный вызов, но и научить ядро xv6 доставлять сигналы.

Чтобы запомнить обработчик сигнала, частоту и текущий счётчик,
используйте для этого структуру `struct proc`, объявленую в файле `proc.h`.
Чтобы подготовить контекст исполнения для обработчика, посмотрите как происходит
переключение процессов в файле `proc.c`.
Особого внимания заслуживают функции `yield`, `sched` и `scheduler`.
Также посмотрите что происходит при прерывании по таймеру в `trap.c`.
Используйте прерывания по таймеру для счётчика отработонного времени программы.

В этом задании вам можно менять файлы usys.S, user.h, syscall.h, syscall.c, sysproc.c,
proc.c, proc.h, defs.h, trap.c
